{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053582",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562959040/malepensyeon-gapyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699059952392&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141674&destination=%EC%B6%98%EC%B2%9C%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.890057%2C127.74011&sort=RECOMMENDED&top_dp=80000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229218189&selectedRatePlan=268294698&expediaPropertyId=48811220&searchId=7c82ba3d-7bac-4a2e-bdea-6714add964c6",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마레펜션"
    },
    "text": "マレペンション\\n\n大韓民国キョンギ道カピョン郡北面イゴッドッキル51\\n\nマレペンションからは車で15分以内の距離にナンイ島もあります。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:4つの客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となることがある、幼児用ベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内無料Wi-Fi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリアの独身または乙女パーティー禁止",
    "QA": [
        {
            "question": "マレペンションはどこにありますか？",
            "answer": "マレペンションは大韓民国キョンギ道カピョン郡北面イゴッドッキル51にあります。"
        },
        {
            "question": "マレペンションの特典は何ですか？",
            "answer": "マレペンションではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "マレペンションから近くにある観光地はありますか？",
            "answer": "マレペンションからは車で15分以内の距離にナンイ島もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00で、終了時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行に関する制限事項は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "マレペンションでは共用エリアで無料のWi-Fiおよび有線インターネットを提供しており、客室内でも無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "マレペンションでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "特別な制限事項はありますか？",
            "answer": "独身または乙女パーティーは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 433
    }
}